\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage{csvsimple}

\usepackage[francais,bloc]{automultiplechoice}

\begin{document}

% Pour le mélange des questions à l'intérieur des groupes :
\setdefaultgroupmode{withoutreplacement}

%%% on définit un groupe de trois questions :

\element{general}{
  \begin{question}{prez}    
    Parmi les personnalités suivantes, laquelle a été présidente de la république française~?
    \begin{reponses}
      \bonne{René Coty}
      \mauvaise{Alain Prost}
      \mauvaise{Marcel Proust}
      \mauvaise{Claude Monet}
    \end{reponses}
  \end{question}
}

\element{general}{
  \begin{questionmult}{pref}    
    Parmi les villes suivantes, lesquelles sont des préfectures~?
    \begin{reponses}
      \bonne{Poitiers}
      \mauvaise{Sainte-Menehould}
      \bonne{Avignon}
    \end{reponses}
  \end{questionmult}
}

\element{general}{
  \begin{question}{nb-ue}
    Combien d'états sont membres de l'Union Européenne en janvier 2009~?
    \begin{reponseshoriz}[o]
      \mauvaise{15}
      \mauvaise{21}
      \mauvaise{25}
      \bonne{27}
      \mauvaise{31}
    \end{reponseshoriz}
  \end{question}
}

%%% Définition de la commande qui va produire un sujet :

\newcommand{\sujet}{

  % Dans le cas des copies pré-remplies, on fabrique 1 exemplaire par
  % étudiant uniquement !
  \exemplaire{1}{%

    %%% debut de l'en-tête des copies :  

    \noindent{\bf QCM  \hfill TEST}

    \vspace{-1ex}
    \begin{center}
      \noindent{}\fbox{\vspace*{3mm}
        % On a dans le fichier CSV des étudiants une colonne "nom" et
        % une colonne "prenom"
        \Large\bf\nom{}~\prenom{}\normalsize{}% 
        \vspace*{3mm}
      }
    \end{center}

    \vspace*{-2ex}
    \begin{center}
      \large\bf Test\\ Examen du 01/01/2008
    \end{center}
    
    \begin{center}\em
      Durée : 10 minutes.

      Aucun document n'est autorisé.
      L'usage de la calculatrice est interdit.

      Les questions faisant apparaître le symbole \multiSymbole{} peuvent
      présenter zéro, une ou plusieurs bonnes réponses. Les autres ont
      une unique bonne réponse.

      Des points négatifs pourront être affectés à de \emph{très
        mauvaises} réponses.
    \end{center}

    \vspace{1ex}

    %%% fin de l'en-tête

    %%% restitution des questions du groupe "general"
    \restituegroupe{general}

    % Commande pour indiquer à AMC qu'il faut associer cette copie
    % avec l'étudiant dont le nom a été inscrit sur l'en-tête, en
    % utilisant la clé unique de la colonne "id" du fichier CSV des
    % étudiants :
    \AMCassociation{\id}

  }
}

%%% Appel de la commande de fabrication d'un sujet pour chaque ligne
%%% du fichier CSV qui contient les noms des étudiants :

\csvreader[head to column names]{liste.csv}{}{\sujet}

\end{document}
